<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<section id="1933">
  <number>4</number>
  <name>Travail à effectuer à chaque dépôt et conseils</name>
  <summary>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Essayez de travailler régulièrement.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vous n'avez pas à renvoyer les exercices des TD.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le retour de devoir vous sera demandé et précisé ultérieurement&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style="color: rgb(207, 30, 21);"&gt;&lt;strong&gt;Dépôt du 21 oct&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;obre:&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous vous conseillons pour les 3 semaines à venir, de travailler les chapitres I-III et de résoudre&lt;br&gt;les exercices du TD1.&lt;br&gt;N’attendez pas l’envoi de la correction des TD : essayez de faire les exercices sans ces&lt;br&gt;corrections uniquement en vous aidant du cours.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le chapitre IV et TD 2 sont fournis pour les étudiants qui voudraient prendre de l’avance dans&lt;br&gt;l’étude de cette UE. Il est raisonnable d'envisager leur étude mi-novembre.&lt;strong&gt;&lt;br&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="color: rgb(207, 30, 21);"&gt;Dépôt du 13 novembre:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nous avons déposé :&lt;/strong&gt;     &lt;br&gt;- 1 Complément de cours pour le chapitre 1 : configuration électronique- Ecriture abrégée &lt;br&gt;- Des Travaux Dirigés (exercices) pour le chapitre 4&lt;br&gt;- La Correction du TD 1 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le Devoir 1 &lt;/strong&gt;(facultatif) à renvoyer avant le 10/12/2024 à Marie-Christine Record&lt;br&gt;Vous pouvez le renvoyer en le déposant sur la plate-forme Ametice (un seul fichier) ou par la poste (voir adresse ci-dessous) :&lt;br&gt;Marie-Christine Record&lt;br&gt;Université d’Aix-Marseille&lt;br&gt;Centre de St Jérome&lt;br&gt;Avenue Escadrille Normandie-Niemen&lt;br&gt;Service 542&lt;br&gt;    13397 Marseille cedex 20&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Conseils pour le dépôt de novembre:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Comparez votre résolution des exercices du TD1 avec la correction que l’on vous a envoyée.&lt;br&gt;Notez les points que vous n’avez pas compris, revoyez les chapitres 1 et 2 et posez- nous des questions si besoin.&lt;br&gt;Faites le TD 2. &lt;br&gt;Etudiez le chapitre 4 puis faites le TD3, si possible avant mi décembre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</summary>
  <summaryformat>1</summaryformat>
  <sequence></sequence>
  <visible>1</visible>
  <availabilityjson>$@NULL@$</availabilityjson>
  <timemodified>1731516281</timemodified>
  <tile id="1933">
  </tile>
  <course_format_options id="1058">
    <format>tiles</format>
    <name>tileicon</name>
    <value>info</value>
  </course_format_options>
</section>